好想同Wendy 瘋狂做愛

尋晚邊睇佢節目丁左2次， 唔知佢有冇仔呢

圖定老母，轉圈轉圈哈姆共你

屌你自己上google或上MyRadio 都懶， 底你香港冇民主架[[/i]

你好似懶到連圖都唔po 抵你冇民主啦

同韓毓霞做愛

一路屌 一路迫佢唱shine on me